- En synlighetsmodifikator er noe som endrer på synligheten til felt, altså om det skal være `public` eller `private`
- `public` felt/metoder/funksjoner er mulige å bruke utenfor klassen, mens `private` felt/metoder/funksjoner er kun tilgjengelige innad i klassen